茅野愛衣成為你媽你喜歡嗎，《普通攻擊是全體二連擊這樣的媽媽你喜歡嗎》TV動畫化決定

輕小說《普通攻擊是全體二連擊，這樣的媽媽你喜歡嗎？》，因為寵溺兒子的媽媽和兒子本人一起前往遊戲世界的設定
《惡魔姐姐》作者飯田ぽち繪製的插圖，以及恰到好處的宣傳(如當年Animate推出的帶媽媽買小說活動)，在第一卷發售後就在日本引起了話題
而且之前這部小說CM中媽媽大好真真子由茅野愛衣配音，激發了很多人的母控屬性
在今天的「富士見Fantasia文庫大感謝祭2018」新作情報發表環節，官方正式宣布這部輕小說TV動畫化決定，茅野愛衣在TV動畫依然為母親真真子配音

《普通攻擊是全體二連擊，這樣的媽媽你喜歡嗎？》與以前網游穿越小說主角開外掛不同，這部小說中是主角他媽開外掛
男主角大好真人很喜歡玩網遊，而他的媽媽真真子是個十分溺愛兒子的母親，生活的一切就是為了兒子，沒了兒子就活不下去
某天男主角真人穿越到了一個RPG網遊的世界中，而他媽真真子和兒子一起就穿越過來了，母子兩人就要一起冒險了
不過媽媽的初期裝備就是兩把傳說之劍，一把能夠劈開大地，一把能夠分開大海，為了和兒子的關係更加親密，媽媽就和兒子一起踏上了冒險之旅
在網遊的世界中母親大好真真子依舊以母性來包容包括兒子在內的所有夥伴，也有大好真真子參加「天下第一母道會」等劇情

之前這部小說曾推出茅野愛衣為媽媽大好真真子配音的小說CM以及模擬母子電話的通話片段，這次動畫中大好真真子還是有茅野愛衣配音，兒子大好真人由石谷春貴配音
這部動畫又是J.C.STAFF製作，監督為岩崎良明，系列構成三重野瞳（赤尾でこ），角色設計八重洋平樫

【STAFF】

監督：岩崎良明
系列構成：三重野瞳
角色設計：八重洋平樫
動畫製作：J.C.STAFF

【CAST】

大好真真子：茅野愛衣
大好真人：石谷春貴

呢套嘢劇情堅垃圾 動畫化？裹番化就差唔多

呢套睇字真係睇到嘔

呢套野真係比個名吸引左去睇

工口 動嚟？

呢套嘢結局應該係兒子給老豆笠

咁垃圾冇人氣都動畫化

咁都動化

MILF

呢本真係垃圾

真係呢個結局應該好多人睇

家姐都可以接受，但老母真係太癲
養母都難頂

milf番

個名太正
媽媽都好正

茅野愛衣都已經到左要配老母嘅年齡

正想講

這部小說中是主角他媽開外掛

垃圾
製作組全部生愛滋

屌你老母

搵人講下有幾垃圾

未睇過 想問下有幾垃圾
一路有興趣睇

自己睇漫畫喇又唔係叫你睇小說

正呀!!!!Milf呀!!!!!!
其實個人設....就算轉成年輕後母/公母雙亡既家姐照顧細佬都完全無分別